ha 今日派垃圾口罩俾d 後勤用，仲send d 咁既文俾後勤

Dear Colleagues,

HO Admin has been facilitating the provision of facemasks to Head Office colleagues for prudent and reasonable use in their work operation. Due to the outbreak situation particularly recently in different places of the world, the supply of surgical masks (as well as other PPEs) locally and worldwide remains tight and uncertain, and as emphasised, priority is for clinical use.

Despite the challenges, we shall continue to strive to provide facemasks to support staff in work under permitting circumstance and where practicable. For the provision for next week and onwards, facemasks of different styles will be distributed including of different colours, ear-loop, tie-on, better fit for lean-faced etc. Like many facemasks commercially available in the market, they have infection control functions and are considered appropriate for non-clinical use, while they do not meet the full range of stringent standard requirements for surgical masks for clinical use, which for example, include specific level of fluid penetration resistance in addition to various standards on Bacterial Filtration Efficiency, and Sub-micron Particulate Filtration Efficiency etc.

Colleagues may wish to know that through optimizing the deployment, we are relieving surgical masks back to the frontline for clinical use. Let’s join hands to fight the virus.

Thank you for your attention.

Administration Department

笑撚死，唔撚夠就唔好要人返office啦

醫護罷多次直頭撚死HA

開始派無cert過的口罩，medicom轉晒比clinical area用

係薄撚到透光

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

真係屌你老母，下星期又要跟公務員全體返工
到時真係急不及待想玩玩了

幫佢上報

推啊

後勤部門會派Canuxi牌口罩，所有Medicom收番

push

我唔係醫護，醫護自己都諗住頂埋佢，咁我除左推/嬲仲可以做啲咩？

留意個邊位有無車得唔好
漏窿

認真

支持醫護

其實做緊嗰個都唔介意

抵撚死

見到屋企人拎咗盒返屋企但上面乜spec 都冇寫⋯